其實今次咁搞侵侵……

又唔借$，又唔去佢球場玩，又噔俾用FB/twitter，BLM示威就唔用人面辨識拉人但國會示威就用…………

拜登十日後都有軍權啦，點解咁驚？

因為驚無軍權囉

軍隊會反拜登？

「祖拜登 出過通告
話千祈唔好畀D叫特
朗普既人講咁多野。」

就係妮度奇怪，十日都唔等得，驚乜？